聽過最荒謬唔可以wfh嘅理由...

同事話佢屋企冇網絡，所以做唔到嘢

睇黎佢好熱愛公司

其實唔出奇

有senior話屋企無電腦Tim

唔出奇呀 住村屋、唐樓個啲
真係可以8MB網速

利申: 唐樓撚

我真係冇，壞咗之後冇整番，好出奇咩？
而家好多嘢手機都已經做到

屋企無WiFi

屋企冇電腦，之後比部notebook 佢，佢放係公司

公司無左我唔得

以為你話公司唔俾wfh既理由，點知入到黎係員工唔可以wfh既理由

裝唔到office

唔俾人地住劏房？

個同事唔想返屋企對住兩個小朋友
慘過返工

講緊公司唔俾定打工仔唔想

公司唔俾既聽過話電費冷氣費俾晒 唔用都收 晒左

打工仔唔想既就話屋企隻寵物好嘈 會影響工作 (但以我所知佢係養魚同龜)

好彩我老細同同事都冇咁痴線

同感，每日返公司就像沐浴在幸福的海洋

講真返工係好過wfh,係屋企成日鳩流流一係訓撚到豬咁
公司做完自己野私人野井井有條,仲上網睇片

如果可以唔洗準備番工
得閒番去同同事吹下水
慢慢做下 又hea下都ok既